全城狂賀，老衲派到第一志願小學

吃番支煙仔慶祝下先

🚬

好吃